［更左未]連登更新

Bug fixed